見到好多人話開佢波 不過其實係要做咩？

禁多人話起義遊行 不過大家會唔會可以講埋實際上係做乜 例如去立法會圍狗屋等等 希望可以開放討論

光復香港 時代革命

現階段都係小朋友式抗爭，同五四運動相比仲有一大段距離。